而家開始要有新口號：「廢除八三一框架，立即雙真普選」

同好多人傾開，佢哋以為五年前 Chinazi 中共提出的「八三一框架」已經被香港議會否決。

大錯特錯！

2015年立法會否決咗嘅只係香港政府提出、依照八三一框架而定的假普選方案。但係人大常委嘅八三一決定仍然係生效。

如果我哋唔講返廢除八三一框架，咁林鄭是旦將2015假普選方案改少少，就話回應咗普選訴求，外國又以為香港贏咗，咁死咗嘅手足係唔會原諒我哋。

唔好唔記得，2015年西方國家係曾經支持香港袋住先，美國同中國打緊貿易戰，我哋要爭取佢哋支持香港人。但係佢未必同我哋撐真普選到底

如果有人問真普選係點做？最簡單，五年前香港人已經有個方案：公民提名必不可少

廢除八三一，我要雙真普選
公民提名、議會提名，缺一不可
不要篩選委員會
光復香港，時代革命

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

還我真普選 算啦
水蛇春咁長一定嗌到亂

咁長好難嗌

咁又係
但八三一個pt真心少人知

五大訴求都未達至，咁快跳step?

社會大眾未必適應到

要慢慢嚟，將反抗思想植入去

可以簡化為「唔要八三一 立即雙普選」💪💪

依個都係五大訴求之一

但係講返清楚唔要831的重要性

廢除八三一 立即雙普選